送貨上門同安裝傢俬時，屋主唔開冷氣，只開晒窗通風同開風扇，有冇問題？

因為疫情關係，想通風d，減少(萬一)傳染既機會。

師父黎之前會開定大冷氣，雪定水同汽水。

師父黎到就關冷氣，開晒窗，開風扇，俾埋冰水同汽水。

大家點睇？

俾封利是再直接講原因 正常人係會理解

不嬲專登唔開冷氣

人地黎到你先熄冷氣開窗比人感覺好差囉，一係你就一日熄哂冷氣開定窗

一早

怕一早就唔開冷氣會仲熱，因為送到黎仲要砌三隻櫃。我坐或企係度無乜野，但佢地要努動，想盡量令佢哋唔會太辛苦

其實佢黎到你一熄冷氣再推開隻窗已經係熱

你想通風咪開抽氣扇囉

邊開冷氣邊開窗

你無做錯到

開窗開冷氣用多你幾多電費啫

好小家咁

我記得呢個方法幾好 得體有禮貌

利申 外行人

覺得*

多謝提醒，呢個都會做

比利時 講清楚 有汽水 有風扇
我一定好gur囉

佢地要整幾多個鐘？

點解要額外俾錢
佢地人工唔包安裝架咩？

人情世故

三唔識七嘅人上黎維修我都開窗開風扇
武肺無謂搏

痴線
就係有人做壞左個頭，先會咁
開冷氣/風扇 提供飲品已經夠晒有突啦，仲要俾錢佢地

唔開冷氣 裝到成地下同傢俬都係師傅D汗汁

開窗開冷氣啦

開冷氣都可以開窗

唔明嚟到先熄有咩感覺差，我諗樓主都要看住佢地做野，即係喺個廳度一齊挨熱
除非熄完自己入房嘆冷氣，感覺就衰啲

零效率地浪費電

有野飲已經係比突
唔好唔記得人地係收錢打工

你話朋友幫手裝就話要比利事

Aggar
係友會唔會睇醫生都要俾“紅包”?
人情世故喎

總係會有d on9仔去做on9野樓主仲要跟住黎做，屌笑撚死

認真問 畀左安裝費仲要畀利是？
佢好好服務就話姐

樓主，有咩錯覺令你覺得開左窗會令粘有肺炎病毒既口水識飛出街？

同埋開大冷氣戴口罩既情況點都安全過唔開冷氣唔戴口罩既情況下工作掛？

通常比小小茶錢都係叫啲師傅執返走啲紙皮同發泡膠上車或者攞落樓下垃圾房掉咗佢
如果唔係佢哋會就咁掉晒喺後樓梯之後管理處就會打電話過嚟到時要自己搬餐死

裝傢俬一定係開窗開風扇，大佬，新傢俬好多甲全架。

你呢個1，2禮拜，如果可以盡量都住酒店，如果唔可以，都盡量捱下，唔好開冷氣

點解唔開冷氣+開風扇+開窗
幾個鐘冷氣錢都慳？

睇情況, 正常時間唔洗開冷氣, 師傅其實都慣左無冷氣工作, 有風扇同開窗就夠

但如果去到油漆部份, 有d 師傅會要求開冷氣, 唔係貪舒服, 係貪冷氣可以令油漆快d 乾, 佢可以快d 油第二層第三層收貨, 否則遇著落雨霉濕天, 有排都唔乾, 到時個場歎係度幾日唔做得野會拖慢進度...

仲有如果係春天時間裝修, 開冷氣亦可以減低未上漆或未做飾面 (例如fur 板或木地板既底板等) 木器發霉機會, 不過呢個問題一般只會係較大既豪宅大單位發生, 因為工期比較耐同單位通常係山邊海邊等較潮濕位置, 正常單位好少會裝修時木器發霉...

裝修時最好用膠布封起冷氣避免木碎或油漆底灰走入冷氣內, 完工後入伙前最好多洗一次冷氣清一清內窿先

真心建議你開住冷氣叫佢地戴口罩好過
早兩日冷氣師傅上黎整冷氣
熱到佢除左口罩 我仲驚

熱到身水身汗, 係間屋裡邊同你揮灑汗水, 結果咪仲衰

樓主都on9
怕疫情咪推遲送貨同安裝
搞咁鳩多野

戇鳩

其實平時就算冇武肺, 我都連門都開埋
屋企得長者同女仔費事啦

掉後樓梯已經算好
試過係唔掉
因為包裝連埋傢俬一齊, 係你自己既野

你咁驚就過多兩個月先約人上黎安裝
人地做住野會比較熱，亦要停低先飲到你嘅凍水同汽水

正常俾幾錢先合理？
認真問

你正仆街一名，同用疫情做藉口唔畀我哋選舉 一q樣， 你喺邊度學習呢啲林鄭月娥 思想藝術？ 藉口多多

咪就係
你當吹走甲醛都要啦

冷氣照開 叫師傅戴住口罩做野咪得囉

有咩問題？而家疫情嚴重，三唔識七入屋又逗留一段長時間，唔開冷氣開窗通風，保護自己及家人，有咩問題？

滴撚到周圍都係汗，我抹返都覺得噁心
我真係寧願開冷氣，同埋如果係大塵多碎的話，開窗開風扇都無乜著數

俾利是咪得,唔使搞咁多嘢

利是雪凍汽水.同佢講聲..